少岀聲嘅人同班朋友岀街食飯係咩感覺

因為大家忙少咗時間約

本身少岀聲冇乜話題就算同班朋友

岀嚟吹水食飯都會覺得你悶

而且可能佢哋講緊你唔知道嘅嘢，

你又廢事加把咀落去問，

慢慢就會成為被動嘅一個

靜靜地係隔離收料

做個古惑仔

其實聽大家分享自己嘅近況、遇到咩有趣嘅事係幾開心

係咪得我一個咁諗

鳩笑

推
消防失控 ！

佢地通常都慣左我少出聲，知我唔係覺得悶如果你班朋友係真朋友，唔會令你覺得自己似搭枱，不過當然你都唔好一嚟就覺得自己係融入唔到

有時佢哋係我面前講啲大家圍內嘅嘢，而我又唔知道發生咩事，我係隔離聽到，佢哋又唔係好想話俾我知，嗰一刻我都明白，我就為由禁手機扮聽唔到，有時諗番起真係好灰，可能唔係真正朋友。